% \chapter{Cíle}

% % Cílem práce je navrhnout a implementovat backend webové aplikace, která by měla
% % nahradit část firemní agendy (např. dotazy zaměstnanců na personálním oddělení).
% % Aplikace bude fungovat na principu vyhodnocování textového dotazu zadaného
% % uživatelem vůči firemní dokumentaci (např. příručka zaměstnance, interní předpisy nebo
% % informace o firemních benefitech), která bude uložena v cloudu (např. ve formátu 
% % nebo docx).

% % 1. Nastudujte metody pro vyhledávání v textu.
% % 2. Analyzujte existující softwarová řešení, která by bylo možné využít pro vyhledávání
% % ve firemní dokumentaci. Zhodnoťte jejich výhody a nevýhody.
% % 3. Navrhněte architekturu backendové části aplikace a zaměřte se zejména na její
% % budoucí rozšiřitelnost.
% % 4. Navrhněte jednoduchý frontend a REST API pro testování aplikace.
% % 5. Aplikaci implementujte. Pro backend použijte jazyk Java nebo Kotlin.
% % 6. Výsledné řešení otestujte.
% % Elektronicky schválil/a Ing. Jaroslav Kuchař, Ph.D. dne 15. ledna 2024 v Praze.

% %% ze zkoumaných metod
% Cílem teoretické části práce je analýza vhodných metod pro sémantické vyhledávání v textu, představení dostupných softwarových řešení, která by byla použitelná pro vyhledávání ve firemní dokumentaci, 
% Výstupem této analytické části bude zhodnocení výhod, nevýhod představovaných softwarových řešení. Výstupem bude, proč daná řešení nejsou vhodna pro aplikování v bakalářské práci. 
% Dílčím cílem teoretické části práce je analýza technologií pro komunikaci s cloudovými službami za umýslem přenosu dokumentů. 
% Na základě provedené celkové analýzy 


